# Source:
https://contest.yandex.ru/contest/8458/problems/D/

## D. Генерация скобочных последовательностей

Ограничение времени: **1 секунда**  
Ограничение памяти: **20Mb**  
Ввод: **стандартный ввод** или **input.txt**  
Вывод: **стандартный вывод** или **output.txt**  

Дано целое число _n_.
Требуется вывести все правильные скобочные последовательности длины _2 ⋅ n_, упорядоченные лексикографически
(см. https://ru.wikipedia.org/wiki/Лексикографический_порядок).

В задаче используются только круглые скобки.

Желательно получить решение, которое работает за время, пропорциональное общему количеству правильных скобочных последовательностей в ответе, и при этом использует объём памяти, пропорциональный _n_.

### Формат ввода
Единственная строка входного файла содержит целое число n, _0 ≤ n ≤ 11_.

### Формат вывода
Выходной файл содержит сгенерированные правильные скобочные последовательности, упорядоченные лексикографически.

### Пример 1

| Ввод | Вывод |
| :--- | :---- |
| 2    | (())  |
|      | ()()  |

### Пример 2

| Ввод | Вывод  |
| :--- | :----- |
| 3    | ((())) |
|      | (()()) |
|      | (())() |
|      | ()(()) |
|      | ()()() |
